Reinertsen说，在设计这款鞋时，设计团队用了他们多年来开发最初的FlyEase的研究，它使用了拉链和其他领带，使系带更容易，也更安全。 耐克的无蕾丝运动鞋提供了完美的适合你只需穿上|克莱尔Maldarelli | 2021年2月2日|大众科学 
 戈弗雷说:“如果一个产品有一个拉链，那么这将是它最薄弱的环节。” 如何清洗你的滑雪装备|乔·杰克逊| 2021年1月30日|户外在线 
 坚固的材料、皮带环、纽扣和拉链让这些裤子感觉可以穿一辈子，这很好地证明了它们的价格是合理的。 最适合户外的羊毛衬里裤子|Wes Siler | 2021年1月15日|Outside Online 
 外面有一个拉链，这样就可以把皮草外套全部拿下来清洗。 机器人猫枕头的认真评论|Brian加热器| 2020年12月30日|TechCrunch 
 这意味着他们也会尽量将面料、拉链和其他功能的重量降到最低。 你真的需要1000件羽绒服吗? Ryan Wichelns, 2020年12月23日 
 他们有两个前贴边口袋，两个后贴边口袋，两个钩关闭在腰部，和一个拉链飞。 爱达荷州一名妇女在高速公路上生了孩子:“我不得不把裤子脱下来把孩子生出来。”戴尔·艾辛格，2014年7月10日 
 即使被困在沙漠里，小甜甜也能保持性感和优雅(好吧，除了容易拿的拉链)。 布兰妮·斯皮尔斯在“工作婊”中的10个造型|艾米·齐默尔曼| 2013年10月2日|每日野兽 
 他说，当他入狱时，他有几个纹身——一个星星，手腕上的一个拉链。 疯狂的法律:少年情侣因性而入狱，母亲们反抗阿比盖尔·佩斯塔，2012年1月25日 
 不幸的是，我今天穿的是他们家的一件衣服，但在最后一刻拉链坏了! 在Marchesa后台，Isabel Wilkinson, Kevin Tachman | 2011年9月14日|DAILY BEAST 
 就像斯特劳斯-卡恩的批评者开玩笑说他的拉链可能是他的毁灭一样，萨科齐的批评者们把赌注押在了孩子身上。 施特劳斯-卡恩阴谋的风暴|Tracy McNicoll | 2011年5月19日|每日野兽 
 他身材肥胖，头发花白，一脸傲慢。 他穿着一件镶着珠宝拉链的黑色短夹克和条纹长裤。 猎人巡逻队|亨利·比姆·派珀和约翰·j·麦奎尔 
 他平时穿的是展览中那个角色的拉链夹克吗? 沃伦委员会(26卷3):听证第三卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 他刚扣上最后一个拉链，他的同伴就把一个圆顶头盔塞到他头上。 时间交易者|安德烈·诺顿 
 哦，当他回来的时候，他拿着拉链包，衣服挂在衣架上，对吗? 沃伦委员会(26卷6):听证会第六卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会 
 那个拉链小背包和衣架上的衣服。 沃伦委员会(26卷6):听证会第六卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会